[I/A] BanG Dream! Girls Band Party! (2)

半年終於爆第一個post

動漫台又有個post 呢

終於爆左啦

嗰邊得堆痴線佬

得堆豚

儲物活動冇乜心機打

新手又留名

原來又有問卷，上次好認真咁諗有咩歌岩夾band唱，最後一首都唔見真係覺得自己好蠢，今次諗到咩就填算了

自己鐘意咩就填咩
填左No Thank you, 化物語ed, all alone with you

Starry wish除左鍾意更加係想聽佐倉唱祈之助嘅歌(又稱公開處刑)
不過成個問卷嘅重點係最尾，填左叫營運搵財團B出cover album

個post沉左成個禮拜

出cover album 唔知大唔大難度
IM好似都好似出咗幾隻就冇再出

400万人突破を記念して、
明日9月23日より「400万人突破記念 1人★4確定ガチャ」開催決定🎊🎉
有償スター×2500で、期間中1回限り引くことができます😍⭐️

※詳細はアプリ内のお知らせをご確認ください。
#バンドリ #ガルパ

又比錢去買張回體/強判翻黎

抽返張浴衣Saya 或者比張Kasumi 我

有無加倍

咩技冇咩所謂
張卡我想要 唔好重複就得
得5張4星上次都重複

我都係咁話

出中文版

未打完
碌碌下ig見到bangdream 原來係廣告黎

得幾隻四星都抽得中重覆

台灣好似講左好耐

今日打左80萬，好滿足
又可以升道具了

讀心

淨係識鋼鍊

L'Arc~en~Ciel

100抽先得一隻4星是否正常

我由出玩到而家都係得幾隻4星

由第2個活動開始玩 得4隻4星
仲要有2隻係必中4星先有

我就由一出就玩
幾次4星保底得一次唔係友希那 (今次保底又係友希那)

我都幾好彩 無中過重複

而家先知送嘅卡冇故事睇
學園祭個故唔夠喉襟入去こころん度先發現

差tae 就齊成隊五星PPP

【メンテナンス完了のお知らせ】
本日17時より開始していたメンテナンスが完了いたしました。
なお、機能メンテナンスは継続しております。
ご迷惑をおかけしておりますこと、深くお詫び申し上げます。
※詳細はアプリ内のお知らせをご確認ください。
#バンドリ #ガルパ
活動一開就收皮

可唔可以講下新模式係點計分點玩法

淨係玩新模式先計event point?
普通協力唔計?
同埋揀access event music room果陣佢彈出黎果個係咩黎
我無剔個格仔會點

超新手
想問下各位以音樂類game黎計，呢隻係咪最多歌？
有無邊隻係好多動漫歌可以玩架？

應該唔係 ...但我都唔係好熟 我淨係玩3隻而家

咁想問下邊隻有最多動漫歌玩？
例如火影 鋼鍊之類

可能要OSU 自己入? 我唔係好熟

Bang dream係有cover 所以有其他歌 我自己鐘意佢啲自創歌

等其他熟巴打答

而家一入去就扣火 但我入到揀歌果到佢bug左我
得我一個 仲要揀唔到歌

Bug dream嘛 今次ev真係迫死哂啲無課同非洲人

啲分最難打係今次

平時準時清體差極都一萬內，今次5字頭都未見過

準時清體而家8w分 3.3w名
仆佢個街同人對戰個個都係4星特大加分 係得自己冇 fc左都比人炒20w分

我組左隊1特大4大加分隊
升左2次lv
先夠頂住係萬五名

推下post

SAYA

台伏都好似出 ?

我應該比咩反應

you are lucky

我又黎推post啦

今個pool 靚 但都係留石等PPP活動

20抽中友希那BB

30抽乜都無

10抽又中2隻重覆3星

有石抽定留呢，會唔會有活動

我就留到PPP新POOL同活動先

有愛就all in

推哂29個，一有2500就抽

免費石試過4星保底未？

? 4星保底唔係要有償 定我誤會咗

原來有game post,留名先

一定要有償

地圖有新故
定係我之前未睇哂

似味睇哂
有得睇番冇打過既event故事

日伏更新咗地圖後多咗啲小故事

日台伏都完活動

自隊

台服玩家揮手

59你繼續扮啦

台服仲未維護完

跟住Roselia活動同友希那4星出場

Facebook專頁靜靜雞改咗時間

Top100不了

Top2000算

夠分拎咗張燐子算 要休一休肝

其實係咪4星就一定勁?

我自己呢 就唔睇技同數值 有愛就用

最緊要同隊4星

其實係睇咩活動 如果唔岩顏色 要三星仲好過四星

普通協力打pt就色+隊4>色+隊3>色4>色3>隊4>隊3，2星就算同色同隊都盡量避開唔好用

鬥高分嘅(用集物打ev曲/25人場)就要睇埋你地圖item嘅lv數
Assume 全部lv5:
同色ev+20%，item+20%=total 40%
同隊ev+10%，item+40%=total 50%
所以有機會會同隊高過同色

是日非洲難民

重覆4星 i know that feel

我日伏抽咗4次 4星友希那

不能好好休息啊⋯⋯

巴打衝R團

新人留名

4星加倍

都係抽重覆嘅命
我等緊中第5次友希那

可能中新4星友希那呢

見到四次彩光友希那剪影 果種感覺

下次中友希那可以係第2隻

0乘2都係0

好過冇

個post又沉左落海底

狗牌get

推個post 同埋想問下有冇whatsapp group果d組個隊玩下

下個活動又Sayo

有個tg group
好多大佬 我日日比人屌打

有大佬谷

啲大佬好惡 一係哂4星一係哂fc

連打完首歌都難

日服係咪變態 全程都入唔到200以下，唔課兩萬石點入頭一百

對バ冇隊靚卡好難沖排名
剩係底分一場都可以多幾百
好難追

做碎石機都未必夠佢地黎

無啦，活動開始左幾個鐘已經放棄左，睇下守唔守得住1000算，我覺得今次活動已經容易左

日服除左要有錢 仲要有一個好既肝

我都覺 好耐未見過四星

課埋金抽都係冇四星

Arisa

啲flick

新歌玩活動好高pt,好有效率

唔見哂
有冇人打玩哂

有冇人仲玩緊 錯哂字
第一屆bangdream盃有冇人打

入黎一齊玩

到底呢個post今年完之前推唔推得完

唔會

下年完之前可能推得完

推下先

可以安心打

新玩台定日好？

日

日版啲4星易中啲 個人觀感

都係咁難中

淨係兩倍嗰陣中過一次

我feel到kirarafest嗰邊個post可以未開到game都已經多過呢度咁多個月嘅回覆

個邊難民營點同

點解叫難民營

第一日就死ser?

唔知芳文社=難民番

噢 我唔知有隻咁嘅GAME同係芳文出

呢個post真係今年完都未爆post
Btw 1000石抽大家抽成點

伏死

估下年爆唔爆到好似有遊戲性啲
冇抽

呢個post真係下年都唔會完

就黎有個AR APP DOWNLOAD黎玩

個人覺得PPP 唱得麻麻...

拇指打到手殘都fc唔到

食指派都打到想死，仲係2good未fc

開10.6速 會睇得清楚啲

新手留個靚名

大爆死

見佢新年豪下比佢
抽哂3次2000有償全部minpay
以後唔撚課

6000石
2次有new
新LinLin張圖正過張限

26都有幾首打左n年都未fc，呢首10場內就搞掂，真係有27？
同埋打緊嗰陣聽落去佐倉唱得又好似冇之前淨睇片咁差

有無人試過入到去live個時無聲
今日有2場入到去無聲 得拍子聲

重開game

on99咁打拍子

玩左三日黎報到

想問問各巴打 在circle門外果檔小食店
果幾樣野食是有咩作用的？ （唔識日文 )

同埋 流星堂d野 點買（咩花咲屋）

Thanks

果幾樣野食是有咩作用的？
每樣都加唔同色既卡既能力值

流星堂d野 點買?
舊野要打活動先有送

野食同流星堂係加屬性數值 我個人會優先升爆
流星堂啲美咲餅仔係用黎買流星堂啲家具 餅仔你打足ev報酬應該唔缺 缺嘅永遠係錢同埋4星

我宜家缺d唔同色的碎
錢暫時都多 因為我想升完人再買野

錢冇翻幾球都唔好話自己多 同埋升item全部都好食錢

同埋我見好似都好食d碎咁
呢刻我好似缺碎 同d星星比較多

每個禮拜最期待就係打錢日

當升完lv5樂器想升lv6但係發現band level未夠嘅時候

錢都叫有得打
一期對バevent都出到3百萬
最難係奇蹟石
打極都唔出
靠交換所個3粒真係草到2046

巴打們 我又黎問野了
呢個個任務點解 一個字都睇唔明
謝